
                      Inmejorable papel de Tom Hiddlestone, cada película con mas papel y mejor.
Logran hacernos sentir en otro mundo realmente, y sufrir y reir con un reparto estupendo como siempre. Estupendo cameo.
        
            